點解唔走？留係到比狗玩水？

係咪想快d試下水炮車射濕身係點
當我求下大家 快d走啦
今日希望好頭好尾